有無人覺得方柏翹講波好廢好煩

淨係識批評又唔用眼睇波，成日鳩講